究竟S係讀s屎定s

岩岩係街到見到個啊媽教個細路讀s應該讀s屎，個細佬堅持讀s，比個讀s屎既啊媽屌

讀開ass

讀s

S

e yes

就咁讀個字母咪S屎 發音就S

你串字會唔會就咁讀S聲呀？